[林鄭似我]P街...做錯事

同一件事錯完一次又一次...(重唔係7婆)
返工做錯其實無可避免...
唔好錯太甘同補返鑊其實就算...
慘在去補又補唔晒...但明明係可以補得晒...重花咗額外唔少功夫同力氣去補...
然後又柒過...
屌...好撚嬲自己
老闆唔係度...但相信明天返到公司少不免被屌...
又冇得引咎辭職...
十足7婆...係冇40萬一個月...(1/10都冇)

［告解］
我最近都係呀
我又唔識講大話果類，呢兩日番工好心虛

希望你成功~
但講真...東窗事發的話好多時重大鑊過自爆...